部電話零晨自己send左成幾百條sms去大陸

今朝起身見到自己部電話send左幾百個sms出境外不明號碼
個個都86頭
Send撚哂出大陸
今日即刻打電話cut左個sms
仲未知今個月電話費幾多
我冇上咸網都俾人hack?
呢排都冇用電話down野
內容全部一樣 都係廣告黎
啲電話費係咪要硬食 有冇得唔俾

樓主平時上開大陸咸網 完

死鬼 輕力點

iCloud被hack

下次唔好太大力